Ik denk dat ik moet slaapt ; ik hoop van wel, maar ik vrees dat volgde was schrikwekkend real--zo echt dat nu hier in de brede, volle zon in de ochtend, ik kan niet in het minst dat het was allemaal slapen.
